---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
factions: "Niezrzeszeni"
type: "PC"
owner: "kić"
title: "Klara Blakenbauer"
---
# {{ page.title }}

## Postać 

### Motywacje (do czego dąży)

* **lojalna wobec Tymoteusa**: Tymoteus ją uratował, nie narazi go
* **kolekcjonerka sprzętu**: cokolwiek to jest, na pewno mogę to wykorzystać, więc warto to mieć
* **niech nikogo nie spotka to, co mnie**: po tym, jak nieudany eksperyment omal ją nie zabił, Klara zrobi co w jej mocy, aby nikt inny nie padł ofiarą podobnej sytuacji

### Specjalizacje

* **roje**
* **inkarnacja**: zdalne sterowanie
* **zabezpieczenia**
* **sztuczna inteligencja**
* **biotechnika** - połączenie technologii i biologii rządzi!
* **neo biblioteka aleksandryjska**
* **rozpraszanie magii**
* **golemancja**

### Umiejętności

* **elektronik**: tak zarabia na życie i to lubi
* **geek**: zna się na najdziwniejszych ludzkich wynalazkach i jest nimi zafascynowana
* **"wszystkie koty moje są"**: jeśli to jest na sieci, to ona to znajdzie
* **majsterkowanie**: nie ma to jak zbudować coś samodzielnie
* **bale i imprezy**: 
* **stroje i przebieranki**: 
* **plotki**: w końcu geek czy nie, poplotkować też lubi
* **ród Weiner**: pierwotnie Weiner, wie o swoim dawnym rodzie bardzo dużo
* **pierwsza pomoc**: nawet Klemensowi nie zawsze uda się wyłgać, a wtedy trzeba poskładać...

### Siły

* **nieustępliwość**: "nie takie rzeczy widziałam"
* **dokładność**: jak już się za coś bierze to będzie to zrobione **porządnie**
* **analityczny umysł**: łączy fakty, kojarząc je w czasem nietypowy sposób

### Słabości

* **geek**: uwielbia fajne (niekoniecznie nowe, ale _fajne_ ) zabawki
* **szalony naukowiec**: uwielbia eksperymentować i się bawić z rzadkimi technologiami. Im bardziej szalony pomysł, tym lepiej!
* **delikatna (fizycznie)**: nigdy nie była fanką siłowni...

### Specjalne
**brak**

## Magia

### Szkoły magiczne

* **Technomancja**
* **Biomancja**: tego nauczyła się już po zostaniu Blakenbauerką. Odkryła nieoczekiwane dla niej zastosowania.
* **Kataliza**

### Zaklęcia statyczne

* **nazwa_zaklęcia**: opis_zaklęcia_lub_link
* **nazwa_zaklęcia**: opis_zaklęcia_lub_link

## Zasoby i otoczenie

### Powiązane frakcje

* Blakenbauerowie

### Kogo zna

* **Weinerowie z okolic Lublina**: wie o nich wiele, ale oni jej nie znają

### Co ma do dyspozycji:

* **wyposażenie elektroniczne**
* **warsztat w rezydencji**

### Surowce

* **Wartość**: 2
* **Pochodzenie**: Nie jest szczególnie bogata czy biedna. Jeśli trzeba, skorzysta z zasobów rezydencji czy Tymoteusa, ale zwykle w zupełności wystarcza jej to, co zdobywa pracą własnych rąk

# Opis
Kiedyś nazywała się Klara Weiner. Razem z członkami rodu przeprowadzała ekperyment w podziemnym kompleksie, kiedy wszystko wybuchło im w twarz. Inni myśleli, że Klara nie żyje, uznali, że wejście w miejsce, gdzie się znalazła jest zbyt niebezpieczne… Zostawili ją.
Ocknęła się dużo później. Uwięziona, ranna, chora. Magią utrzymała się przy życiu, jednak nie potrafiła się wydostać na własną rękę. Próbowała uparcie, ale nie miała jak przełamać uszkodzonych zabezpieczeń kompleksu.
Jedyne, co zdołała zrobić, to rozesłać rój robocików, by szukały wyjścia i ratunku, choć nie miała większej nadziei - kompleks był w odludnym miejscu.
Po długim czasie - ona nie potrafi określić, jak długim - znalazł ją Tymoteus, znalazłszy jednego z robocików.
Uratował ją i wyleczył.
Klara straciła wiarę w swój ród. W końcu porzucili ją w potrzebie, a Tymoteus ją uratował. Stopniowo, krok po kroku, Klara wypytywała Tymoteusa o ród Blakenbauerów, o niego samego, jednocześnie pomagając mu w wielu sytuacjach. W końcu sama poprosiła, czy nie przyjąłby nowego członka rodu…

## Motto

"Tekst"

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|170823|przekonała Mordreda żeby ruszył temat. Inwigilacja piwnicy.|[Suma niedokończonych spraw...](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html)|10/08/25|10/08/28|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170607|która stworzyła wektor ataku (mechaniczne mrówki) mające przenieść truciznę Marcelina do zniszczenia sensorów Bzizmy.|[Oślepienie autowara](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170607-oslepienie-autowara.html)|10/08/23|10/08/24|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170531|badała zarażony przez autowara teren dronami, skanowała i wykrywała podsłuchy ORAZ mistrzyni łapania os w butelki. Znalazła oso-miętkę.|[Autowar: pierwsze starcie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170531-autowar-pierwsze-starcie.html)|10/08/20|10/08/22|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170517|trafiła do mechanicznego raju; zwiadowca oraz katalistka rozpinająca energię by Edwin mógł wyleczyć biednego umierającego Mausa. Nawiązuje relacje z Eis.|[Zegarmistrz i Alegretta](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170517-zegarmistrz-i-alegretta.html)|10/08/17|10/08/18|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161012|operatorka niemożliwych koordynatów pająka fazowego, wykryła, że to Hektor jest wektorem Karradraela i stabilizowała ofiary Aleksandrii|[Kontratak Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|10/07/22|10/07/23|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160914|przez większość czasu nieprzytomna, ranna, zdominowana lub zdechła. Ale - zatrzymała Karolinę, uratowała mnóstwo ludzi i * magów i zintegrowała się z Aleksandrią.|[Aleksandria, krwawa Aleksandria](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160914-aleksandria-krwawa-aleksandria.html)|10/07/17|10/07/20|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160825|która postawiła własną (słabą) Aleksandrię i przypomniała sobie swoją przeszłość z tym powiązaną|[Plany Overminda](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160825-plany-overminda.html)|10/07/15|10/07/16|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160819|łamiąca dane z komputerów The Governess i oszukująca ją katalizą że tam jest walka. Też: mistrzyni swarmowanego ewakuowania śladów.|[Oblicze guwernantki](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html)|10/07/12|10/07/14|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160810|monitorująca akcję w szpitalu, informująca Mojrę o sprawie i ogólnie - oficer łącznikowy|[Zaszczepić Adriana Murarza!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|10/07/09|10/07/11|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160713|która skonstruowała samochody - wabiki - dywersję by kupić czas Dionizemu i Alinie.|[Jak ukraść ze Świecy Zajcewów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|10/07/04|10/07/06|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160707|która dronami wykryła połączenie między miastami i Spustoszeniem oraz odkryła, że drona "Czarny Błysk" ze Skrzydłorogu może być wektorem Spustoszenia.|[Mała szara myszka...](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html)|10/07/01|10/07/03|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160420|która odbudowała system detekcyjny i zdecydowała się wesprzeć Świecę z przyczyn politycznych.|[Kolizja dwóch sojuszy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html)|10/07/01|10/07/02|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160406|będąca bardzo sceptyczna co do sensu czegokolwiek związanego z Czeliminem. Pogryziona przez psa.|[Najprawdziwszy sojusz Blakenbauerów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html)|10/06/29|10/06/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160629|która z Margaret stworzyła cyber-organicznego wirusa i ujawniła Spustoszenie u dron. Też: zajmowała się badaniem dron ;-).|[Rezydencja? E, polujemy na dronę!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|10/06/27|10/06/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160316|która swoją siecią monitorującą wykryła Millennium.|[Frontalne wejście Millennium](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160316-frontalne-wejscie-millennium.html)|10/06/27|10/06/28|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160615|dostarczająca wszystkich potrzebnych gadżetów i artefaktów i źródło pomysłów dzięki którym nie stała się krzywda Edwinowi.|[Morderczyni w masce Wandy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html)|10/06/25|10/06/26|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160309|wskazująca Joachima Hektorowi i 'handler' Judyty; jedna z nielicznych opanowujących Judytę bez problemu.|[Irytka Sprzężona](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|10/06/25|10/06/26|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160224|zakładająca pułapkę na Marcelina i dowodząca małą armią robocików zwiadowczych.|[Aniołki Marcelina](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160224-aniolki-marcelina.html)|10/06/23|10/06/24|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160506|koordynująca sieci informacyjne w Kopalinie i inkarnująca pająka fazowego. Porwała Dagmarze / Spustoszeniu sprzed nosa cruentus reverto.|[Wyścig pająka z terminuską](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|10/06/22|10/06/24|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160210|zdobyła sygnaturę "Bat-* maga" i zdetonowała bombę w * magazynie Daczyna uruchamiając spiralę Hektorozemsty.|[Batmag Uderza!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160210-batmag-uderza.html)|10/06/04|10/06/05|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160202|która nawiązała technokatalityczne połączenie ze zbuntowanym pająkiem fazowym i odkryła, co Arazille zrobiła z istotami Tymotheusa.|[Wolność pająka fazowego](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html)|10/05/09|10/05/10|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170816|wsparcie taktyczne, elektryfikatorka pajęczych sieci oraz pani puszek na viciniusy|[Na wezwanie Iliusitiusa](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|10/01/27|10/01/29|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-hektor-blakenbauer.html)|18|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [170607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170607-oslepienie-autowara.html), [170531](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170531-autowar-pierwsze-starcie.html), [170517](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170517-zegarmistrz-i-alegretta.html), [161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160914-aleksandria-krwawa-aleksandria.html), [160825](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160825-plany-overminda.html), [160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html), [160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html), [160316](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160316-frontalne-wejscie-millennium.html), [160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html), [160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [160210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160210-batmag-uderza.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|9|[170517](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170517-zegarmistrz-i-alegretta.html), [161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160914-aleksandria-krwawa-aleksandria.html), [160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html), [160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html), [170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Otton Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-otton-blakenbauer.html)|8|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [170607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170607-oslepienie-autowara.html), [170517](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170517-zegarmistrz-i-alegretta.html), [161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160914-aleksandria-krwawa-aleksandria.html), [160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Margaret Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-margaret-blakenbauer.html)|8|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [170607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170607-oslepienie-autowara.html), [170517](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170517-zegarmistrz-i-alegretta.html), [161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html), [160316](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160316-frontalne-wejscie-millennium.html), [160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Dionizy Kret](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-dionizy-kret.html)|8|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html), [160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html), [160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html), [160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html)|
|[Alina Bednarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-alina-bednarz.html)|8|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html), [160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html), [160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html), [160210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160210-batmag-uderza.html)|
|[Leonidas Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-leonidas-blakenbauer.html)|7|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html), [160316](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160316-frontalne-wejscie-millennium.html), [160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160224-aniolki-marcelina.html), [160210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160210-batmag-uderza.html), [160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-marcelin-blakenbauer.html)|6|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [170607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170607-oslepienie-autowara.html), [160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160316](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160316-frontalne-wejscie-millennium.html), [160224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160224-aniolki-marcelina.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Karolina Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-maus.html)|6|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160825](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160825-plany-overminda.html), [160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html), [160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html)|
|[Patrycja Krowiowska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-patrycja-krowiowska.html)|5|[160914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160914-aleksandria-krwawa-aleksandria.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html), [160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160210-batmag-uderza.html)|
|[Wiktor Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-wiktor-sowinski.html)|4|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Kleofas Bór](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kleofas-bor.html)|4|[160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html), [160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html), [160210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160210-batmag-uderza.html)|
|[Judyta Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-judyta-maus.html)|4|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [170607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170607-oslepienie-autowara.html), [170517](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170517-zegarmistrz-i-alegretta.html), [160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Estrella Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-estrella-diakon.html)|4|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [170607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170607-oslepienie-autowara.html), [170531](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170531-autowar-pierwsze-starcie.html), [160224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160224-aniolki-marcelina.html)|
|[Elea Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-elea-maus.html)|4|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Dagmara Wyjątek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dagmara-wyjątek.html)|4|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160316](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160316-frontalne-wejscie-millennium.html), [160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Anna Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-myszeczka.html)|4|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160914-aleksandria-krwawa-aleksandria.html), [160825](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160825-plany-overminda.html), [160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html)|
|[Tymotheus Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tymotheus-blakenbauer.html)|3|[160914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160914-aleksandria-krwawa-aleksandria.html), [160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160224-aniolki-marcelina.html)|
|[Ozydiusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ozydiusz-bankierz.html)|3|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160316](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160316-frontalne-wejscie-millennium.html), [160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Olga Miodownik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-olga-miodownik.html)|3|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html)|
|[Mojra](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mojra.html)|3|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[Emilia Kołatka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-emilia-kolatka.html)|3|[160316](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160316-frontalne-wejscie-millennium.html), [160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Bzizma Stlitlitlix](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bzizma-stlitlitlix.html)|3|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [170607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170607-oslepienie-autowara.html), [170531](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170531-autowar-pierwsze-starcie.html)|
|[Amanda Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-amanda-diakon.html)|3|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160316](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160316-frontalne-wejscie-millennium.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Adrian Murarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adrian-murarz.html)|3|[160914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160914-aleksandria-krwawa-aleksandria.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Wanda Ketran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-wanda-ketran.html)|2|[160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Vladlena Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-vladlena-zjacew.html)|2|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Szymon Skubny](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szymon-skubny.html)|2|[160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html), [160210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160210-batmag-uderza.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|2|[160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [160224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160224-aniolki-marcelina.html)|
|[Mordred Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-mordred-blakenbauer.html)|2|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Marian Agrest](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-agrest.html)|2|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Kinga Melit](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kinga-melit.html)|2|[160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html), [160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Karina von Blutwurst](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karina-von-blutwurst.html)|2|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [160914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160914-aleksandria-krwawa-aleksandria.html)|
|[Joachim Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-zajcew.html)|2|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160224-aniolki-marcelina.html)|
|[Ignat Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ignat-zajcew.html)|2|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html)|
|[Elizawieta Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elizawieta-zajcew.html)|2|[160224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160224-aniolki-marcelina.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Dagmara Czeluść](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dagmara-czelusc.html)|2|[160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html), [160224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160224-aniolki-marcelina.html)|
|[Borys Kumin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-borys-kumin.html)|2|[160224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160224-aniolki-marcelina.html), [160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html)|
|[Aneta Rainer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aneta-rainer.html)|2|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html), [160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[firma Skrzydłoróg](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-firma-skrzydlorog.html)|1|[160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html)|
|[Zenobia Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenobia-bankierz.html)|1|[160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[Wirgiliusz Kartofel](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wirgiliusz-kartofel.html)|1|[170531](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170531-autowar-pierwsze-starcie.html)|
|[Wioletta Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wioletta-bankierz.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Tomasz Jamnik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tomasz-jamnik.html)|1|[160210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160210-batmag-uderza.html)|
|[Tatiana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tatiana-zajcew.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Szczepan Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szczepan-sowinski.html)|1|[160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[Stanisław Pormien](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-stanislaw-pormien.html)|1|[160224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160224-aniolki-marcelina.html)|
|[Stanisław Bazyliszek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-stanislaw-bazyliszek.html)|1|[170531](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170531-autowar-pierwsze-starcie.html)|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-siluria-diakon.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Sandra Stryjek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-sandra-stryjek.html)|1|[170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Saith Kameleon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-kameleon.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Saith Flamecaller](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-flamecaller.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Rufus Czubek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rufus-czubek.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Roman Błyszczyk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-roman-blyszczyk.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Robert Pomocnik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-robert-pomocnik.html)|1|[170517](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170517-zegarmistrz-i-alegretta.html)|
|[Rafał Łopnik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rafal-lopnik.html)|1|[170531](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170531-autowar-pierwsze-starcie.html)|
|[Rafał Warkocz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rafal-warkocz.html)|1|[170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Piotr Kit](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-piotr-kit.html)|1|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html)|
|[Paulina Tarczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-paulina-tarczynska.html)|1|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html)|
|[Pasożyt Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-pasozyt-diakon.html)|1|[160316](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160316-frontalne-wejscie-millennium.html)|
|[Pafnucy Zieczar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-pafnucy-zieczar.html)|1|[160210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160210-batmag-uderza.html)|
|[Oktawian Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-oktawian-maus.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Ofelia Caesar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ofelia-caesar.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Nikodem Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-nikodem-sowinski.html)|1|[160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html)|
|[Milena Pacan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-milena-pacan.html)|1|[170531](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170531-autowar-pierwsze-starcie.html)|
|[Milena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-milena-diakon.html)|1|[160825](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160825-plany-overminda.html)|
|[Mikado Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-mikado-diakon.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Maurycy Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maurycy-maus.html)|1|[170517](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170517-zegarmistrz-i-alegretta.html)|
|[Marianna Biegłomir](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marianna-bieglomir.html)|1|[170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Marek Kromlan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marek-kromlan.html)|1|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Manfred Jarosz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-manfred-jarosz.html)|1|[170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Malwina Krówka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malwina-krowka.html)|1|[160914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160914-aleksandria-krwawa-aleksandria.html)|
|[Malia Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malia-bankierz.html)|1|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Laurena Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-laurena-bankierz.html)|1|[160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html)|
|[Lancelot Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lancelot-bankierz.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Klemens X](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-klemens-x.html)|1|[160210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160210-batmag-uderza.html)|
|[Karradrael](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karradrael.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Karol Poczciwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karol-poczciwiec.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Kajetan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kajetan-weiner.html)|1|[160420](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160420-kolizja-dwoch-sojuszy.html)|
|[Judyta Karnisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-judyta-karnisz.html)|1|[160316](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160316-frontalne-wejscie-millennium.html)|
|[Jolanta Sowińska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-jolanta-sowinska.html)|1|[160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html)|
|[Jewgenij Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jewgenij-zajcew.html)|1|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html)|
|[Jerzy Gurlacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jerzy-gurlacz.html)|1|[160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html)|
|[Irena Paniszok](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-irena-paniszok.html)|1|[160914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160914-aleksandria-krwawa-aleksandria.html)|
|[Iliusitius](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-iliusitius.html)|1|[170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Igor Daczyn](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-igor-daczyn.html)|1|[160210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160210-batmag-uderza.html)|
|[Henryk Siwiecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-henryk-siwiecki.html)|1|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html)|
|[Grażyna Czegrzyn](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grazyna-czegrzyn.html)|1|[160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html)|
|[Gerwazy Śmiałek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gerwazy-smialek.html)|1|[170531](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170531-autowar-pierwsze-starcie.html)|
|[Gerwazy Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gerwazy-myszeczka.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[GS "Aegis" 0003](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0003.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Felicjan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-felicjan-weiner.html)|1|[160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html)|
|[Ernest Kokoszka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ernest-kokoszka.html)|1|[160914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160914-aleksandria-krwawa-aleksandria.html)|
|[Diana Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-diana-weiner.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Bolesław Derwisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-boleslaw-derwisz.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Bogdan Kimaroj](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bogdan-kimaroj.html)|1|[160210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160210-batmag-uderza.html)|
|[Bianka Stein](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-bianka-stein.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Baltazar Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-baltazar-maus.html)|1|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Aurel Czarko](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aurel-czarko.html)|1|[160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[August Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-august-bankierz.html)|1|[170816](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170816-na-wezwanie-iliusitiusa.html)|
|[Artur Bryś](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-artur-brys.html)|1|[160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html)|
|[Arkadiusz Klusiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-arkadiusz-klusinski.html)|1|[160506](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160506-wyscig-pajaka-z-terminuska.html)|
|[Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-arazille.html)|1|[160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html)|
|[Anna Kozak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kozak.html)|1|[160210](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160210-batmag-uderza.html)|
|[Anna Kajak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kajak.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Andżelika Leszczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andzelika-leszczynska.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Anatol Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-anatol-weiner.html)|1|[160914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160914-aleksandria-krwawa-aleksandria.html)|
|[Aleksander Dziurząb](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aleksander-dziurzab.html)|1|[160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[Alegretta Tractus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alegretta-tractus.html)|1|[170517](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170517-zegarmistrz-i-alegretta.html)|
